天水圍天澤澤星樓/臭河附近 有女人4至5次大叫救命

天水圍 0617
天澤澤星樓/臭河附近
有女人4至5次大叫救命
之後有個女人大叫2次問佢叫咩名

D bot全部無人覆 瞓晒！
求下你哋推上去！

推！

推

推 我都聽到有女聲叫救命 其他聽唔到

Push

Tui

#天水圍 0639
#街坊報料 係有個飲醉咗嘅女仔比個男仔偷咗部手機 然後報警

被人偷手機到要叫救命？唔多似

咁真相係點呀神探

我都想知 最怕同最唔想係清算

朋友聽日好清晰咁叫
完全唔似飲醉酒

0635 eu到場

#天水圍 0649
#街坊報料 指叫救命嘅女聲並非由地面發出
懷疑同飲醉報警並非同一單